唯一麵家好撚難食

屌你老尾葵廣間唯一麵家難食到抽筋叫咗個吉烈豬扒擔擔麵52蚊，個豬扒難食到好似聞屎坑咁撚難頂份量仲要好似鼻屎咁撚細，價錢同味道完全唔成比例。奉勸各位千祈唔好去食間垃圾